黃埔花園男子 疑抹窗墮樓亡

紅磡黃埔花園9期百合苑，下午1時23分，一名六旬男子由高處墮下，倒卧地下花槽。救護員將他送院，但告不治。警方到場封鎖現場，在花槽附近發現一條毛巾，警方其後到死者住所調查，發現窗邊有清潔用品，懷疑他抹窗時意外墮樓。死者的妻子此時從外回家，驚見大批警員在場，查問下驚悉丈夫墮樓，悲痛不已。

又一件

我朋友係附近睇醫生見到，好慘

RIP

唔跌死d廢死都唔會聽人講危險嫁啦

廢老

七月十四都幾多人死得好化學

今朝聽收音機先聽到話要安好窗花
唔好爬出去抹窗
要用長物輔助

x2

呢個係必須啦
有d老野係要覺得親手抹先係乾淨

呢啲通常都係唔聽人勸
唔注意安全
以為自己好掂
亂過馬路個啲都係咁
但年紀大頭一暈就出事
改唔到
求仁得仁

是但啦

托埋佢對腳上草叢, 鋪一鋪啲泥直接葬左佢算啦

連登仔把口真係賤到冇人有

七月節

受傷咁好彩

呢個真係冤枉

真係可以講

下世小心D

今日勁多墮樓新聞

點解我會諗起買兇拍人開頭阿叔果段

其實窗根本唔需要抹

抹窗呢件事真係好ON9, 個景又唔係靚 成棚樓
抹入面都算,出面污濁又影響唔到我, 要抹又危險

通常係D懶乾淨既人先會抹

未到新年已經開始 今年抹窗唔知死幾多人

個窗抹都未抹過😂

呢兩日特別多，7月14……

可以咁岩跌到坐係到真係奇觀

日撚日都多人自殺架啦
垃圾迷信撚多撚鳩柒餘

賣極廣告都唔撚聽 仲要大把辦你睇
係都要慳嗰幾廿蚊搞到連條命都無埋

On99

又死一件廢老

我屋企從來唔抹窗

又唔係咩豪宅

睇錯係花曹附近發現一條毛 笑左

有怪莫怪

個窗鑲金？抹嚟把撚？

你班連登仔真係無撚用
個呀伯我老豆d同事
好撚支持雨傘革命同埋係黃絲
果陣有份落去支持
因為佢年齡大就廢老比人笑
抵你班垃圾成班無民主

仲未有連登仔講事主住黃埔花園（私樓）

你想我加幾多口德分比你呀屌你老母

Rip

RIP

Clean the window go outside

7月14

廢老專用死法

真心咁講 下世小心啲

我個窗比我用反光紙貼晒，完全冇抹既意義，其實連打三個風我諗外面應該好乾淨（起碼乾淨過我屋企）。

嗱！嗱！喂喂喂

個窗擺得耐唔抹，外面果浸會好污糟，濛晒

鬼門大開交數

買個抹窗機械人就唔怕喇，個機械人跌落街都喺下面的人死先

我抹窗冠軍黎架麻

:「咁...咁我唯有扮抹窗失足墮樓死囉 」

陰你老母毛

你睇連登gathering就知果堆係咩人啦

福氣來架🙏，一諗到係香港死做爛做買唔到一層200呎樓，一份人工養唔起冚家，喂！福氣來架🙏

港喱廢老

港喱廢青

我鄉下隻狗

福氣到極點啦🙏，係香港早死係一種福氣啊喂🙏！安心上路🙏福氣到極點啦🙏，係香港早死係一種福氣啊喂🙏！安心上路🍻

紅磡發生家居意外悲劇，黃埔花園9期百合苑11樓一單位，姓郭(67歲)好丈夫」，為分擔妻子的家務，疑見連場風雨後，玻璃窗佈滿污漬，下午一時許，趁妻子與子女均外出，獨自在寓所清潔玻璃窗。期間，他突然從單位跌出窗外，凌空跌落地下花槽，有街坊見狀慌忙通知保安員報警。

據悉，郭妻剛巧從外購物返抵，赫見丈夫仰臥花槽慘狀，大受刺激痛哭。其後，郭送院搶救身亡，警方在花槽旁檢獲毛巾，再登樓調查，發現窗邊放有抹窗用品及多隻拆下的窗花，至事發後多小時，部分窗花已裝回窗花。警方正循是否與拆下窗花抹窗，而釀成意外墮樓調查。

塵歸塵 土歸土

個窗開都未開過